有冇做開facial既人知道邊間做facial好？

如題。

想長做？
賤啲咁講不如每間都去試做，用試做價😂😂
有排都未做完